覺得自己太淫 又大食 難為左男朋友

每次幫佢出完 佢都好似比人榨乾哂咁 成個人無哂力
但係我未被餵飽 成日都仲好想要
但見佢咁樣都無力幫我
應該點算好？

又釣厹

我幫你囉

用自慰棒
震下好快飽
tg我8折賣俾你

真心問 有無方法令到佢即刻off左個聖人模式再戰

same here

你有冇屌返佢轉頭先？

喂佢食藥

將春藥磨粉

之後識做啦

雞

你含著我亦含著你

整番包hi coffee比佢

我冇聖人模式
不過只為女朋友獻出我精液同體力

自己買玩具 交比佢黎插你啦
一秒伸縮幾百下個d機

唉屌 I know that feel我需求好大
反而我女朋友好似冇性慾咁 間唔中先做下
成日問佢都話唔得唔得
真係問到心灰
唔洗綠喇 唔係啊

打樁機？

叫佢幫你奶到高潮先

試下食少啲野

我以前係咁
但被開發後成個人唔同哂
變左淫娃

求教學啊絲打
我覺得佢係有隱性淫底既 有時佢排卵期 我摸下佢條腰都會濕哂然後禽上黎我到
但係以我既需要 我真係唔想次次都係排卵期先有得做

我辛苦少少，幫下你喇

呢啲真係睇timing嫁
好多女性都係排卵期先性慾強
平時既話由開始掃下佢其他部位再慢慢係敏感地方附近撩就可以撩起佢把火

難為？
唔係呀麻
兩知命人夾清楚咁咪得

我都好大食